# John Travolta - Software Testing

Repository untuk memenuhi tugas mandiri 1 mata kuliah Software Testing

## Software Testing

- Nama : Fachridan Tio Mu'afa
- NIM  : 11190910000017
- Dosen Pengampu : Rizal Broer M.Kom.
